烈士 英靈不逝 浩氣長存

WE WILL NOT FORGET YOU.

Rip 夢入面用林鄭嘅血嚟祭你在天之靈